無錯，我係兵

每日朝早會主動講句早晨
從來都靜靜係你身邊聽你傾訴
見到你有困難，我一定義無反顧幫手
只要見到你開心，我就好滿足
其實可以被接受的話，又有邊個想做兵
明明知你唔會鍾意我，但就偏偏放唔低
抵我做兵

如果無互動,只有單方面做野既話其實你連兵都唔係

明知我有心，仲日日搵返我

放心我個fd做人隻兵做左三年 一直等 最後條女比mk仔中出即飛 就搵左個fd拍拖 佢地分左唔夠一個月就搵我個fd拍拖 我個fd成日諗自己係咪做左水泡 但我至少等可能都有機會擁有佢 你唔嫌棄既話

屌你老母